有邊本輕小說結局係正正常常

呢幾日睇翻我的朋友很少
睇完個結局真係呆左呆
究竟有咩輕小說個結局可以好似櫻花莊咁正正常常 想睇d 唔會激親自己既小說

有個結局比你已經要還神啦

不起眼女主角培育法

想入嚟講友少

狼辛
然後就沒有然後了

如果理科end咪幾好，而家成個第11卷都唔知想點

文學少女

入嚟想講櫻花莊

刀劍神域

魔王勇者

其實我都想搵下仲有冇類似櫻花莊既青春勵志愛情輕小說
真係幾正

賢者之孫
電波女青春男

數數下其實好多都冇結局/未完或者作者死撚埋 同埋屋企真係好撚多書

冰菓都出左十幾年都未完到

零之使魔

說謊的男孩與壞掉的女孩

fmp

過份正常
原作者死左代筆個條友真係正常地完左
好多位都做得唔完善

修羅場戀人
好可惜無動畫化

she must die
all you need is kill
零之魔法書

冇人講狼與辛香料？

#5.....

少年陰陽師

虎與龍

妹妹
睇完即燒書

無啦啦加隻幸村 真係睇到頭痛

完左啦咩？
結局係點？

彩雲國物語

呢本野真係痴撚線 可以出到五十幾集

文少

我睇到白狐篇就冇再睇

戲言

動畫黨

我係動畫再駁去睇小說
好想有第二季

出租魔法使

老撚到你

冰菓係輕少說？

真係我細細個就聽過呢個名

歸類算輕小
雖然得封面係插畫 但屬性上係輕小說

唔玩後宮正正常常,佢個女又有一本

遲下就到個孫

冰果應該係輕文學，而家日本多左呢個類別

竟然重有人知道呢套野，我都想知個結局係點

1集太少.至少要3集

個教皇又ON9

賢者之孫完左啦咩?

幾時又拆多個輕文學出黎
咁文學少女/秒速5厘米係小說定文學

冰菓我覺得達成到輕鬆閱讀同比較口語兩個主要要素 係去到煙火 夏天 我的屍體呢d先比較模糊

日本書局係輕小說書架唔見冰菓，係普通小說就有。

文學少女好明顯只係大眾娛樂小說，同文學有一大段距離，連冰菓都不如

無職轉生先啱

文學作品
封面係出左動畫先再再版加上去
作者本人都唔鍾意讀者當係輕小說咁睇

好似仲未完

衣家愈來愈多喂屎你食既小說

櫻花莊真係正到痴孖根 有冇人鍾意七海多過真白

離別的鋼琴奏鳴曲

夏娜

驚爆危機

彩雲國物語

記錄地平線係唔係唔會再出架啦？
作者都放咗出黎

涼宮春日

未完

果然我的青春戀愛物語搞錯了 雖然未完

仰望半月的夜空

我覺得星奈end 好合理
就只係屈左幸村黑化又極速洗白有D勉強

黑色子彈

機巧少女不會受傷

作者消失左

係咪轉左行

仲想佢套小市民出動畫 雖然冇可能

都市傳說唔係話佢炒股發咗達之後就唔做嘢喇

算係星奈end咩，係得返佢冇放棄

有冇人睇咗遲來的羽翼?
睇個勢古籍研究社系列仲有兩三集出下

第 206 頁 wo (尖端中譯本
點讀都係星奈end

魔法戰爭

迷茫管家

盾之勇者成名錄
細音啟系列
文學少女

結局係正正常常
係唔係唔識字

標題都寫明唔會係正常End

ログ・ホライズン11クラスティ・タイクーン・ロード
最強の古来種VS無敵の狂戦士

定価 1,080円（本体1,000円＋税）
発売日：2018年03月20日
ISBN（JAN）: 9784047272309

之前作者逃稅惹官非，前幾個月出左最新一期

太好啦

未完，呢套我仲追緊
日本出到53卷，中文版出到49卷，我追到48，等中文版出到54卷先一次過睇埋，逐本追住睇真係睇唔明
呢套後面真係痴線，以為會好似1-35卷咁，大約5卷一個故事，可以單獨一個篇章咁睇
點知由36卷開始嘅幾個篇章，根本就係同一條線，睇到下個篇章先知上個篇章係做緊鋪墊
最新進度係，昌浩而家17歲，升職做咗陰陽生，彰子就做咗一条公主脩子嘅妹仔
48卷尾，脩子畀人搶咗個靈魂走
上網睇劇透話係用咗嚟做復活黃泉丑女嘅祭品
踢爆咗前面起碼有25卷嘅劇情，都係智舖社為咗復活黃泉丑女而做嘅
而昌浩得返最後兩年命，因為之前死過返生太多次，作為代價削減咗壽命，呢件事除咗昌浩同貴船龍神以外冇人知

無職轉生

痴線架，竟然寫到咁長

仰望半月的夜空

里香

我覺得完得太快
不過出番外傳插番就得

有 仲要入正題講主線好感動
但等下一本都要幾年

當年我睇智鋪宮司仲係風音篇嘅事

me2，重記得風音幾正

老師END我都接受

驚爆危機算唔算
可惜主題唔係大眾向

一色end 就正常

一色

俾我係大老師一早暗角屌獲

屌
我好耐之前已經專睇後宮
如果發覺結局唔係開放式或者完美
不如殺左我算

正常結局睇無職ok的

魔劣 妹end確定

後宮大作差唔多全爛尾咁剩

Full Metal Panic

學生會的一存

空境算唔算？

文學少女呢套真心正
其次仰望半月的夜空都好好睇
笨蛋測驗召喚獸唔知完左未 但之前追個時仲好正常
神的記事本我覺得都唔錯

文學少女
最深刻條女靠做雞搵錢讀書 比條仔殺撚左

宅女現充

笨蛋測驗召喚獸出左第2季就無再出好sad

有生之年系列
btw機巧少女

想問下 有無輕小說app

輕小說格子(iOS)
搵唔到附埋插圖既app

an機有冇

禁錯負評 不過好似好少人睇過

動畫轉小說+1
睇到3x就冇睇

生徒会の一存

巴打睇左好多wo

狼與辛香料，零之使魔，無職轉生

原來出到五十幾集咁多
其實小說係日本受唔受歡迎

應該一大堆腐女睇緊？

gosick

涼宮

仰望半月的夜空真係最好睇
里香BB

夏娜

蟲之歌
9s
完左未我都唔記得啦

9s…… 未完但應該斷埋

里香最後好似冇死到
呢套我當年同佢一樣
都係訓左係醫院到睇
住1星期醫院睇曬咁多集
出院後就買曬成套加埋個畫册
再慢慢睇多次

里香最後係生左女，然後26歲左右死

我都有買畫册
我都記得好似係生左女之後26左右過身

9s成套仲擺係書架 頭幾卷用d高科技武器對打真係幾好睇